作為北角居民，我已經一個星期無出街

我驚到仆街

我肥矮毒，hp得1

福建幫真係可以秒殺我

垃圾

你黎保護我？

咪膠有咩可能一星期唔落樓

原來你住北角
咁又真係幾危險
不過見慣見熟嗰啲應該唔會打你嘅

hktvmall

如果我冇估錯
屋企人幫佢買晒食物
佢匿埋係自己張床煲動畫

岩呀遲D連 ACG都冇得佢看

我住城市花園

我自己識叫外賣

宜家百佳都有送貨服務

咁真係唔好落街
或者你學返幾句福建話
扮成福建幫咁

著白衫拎鐵通出街都得啦傻鳩

話時話，你skyrim隻人整返好未
見你都係玩enderal多，隻人冇得救

廢

無救，棄已放

用我上次send返俾你個preset再執多次唔得咩

試左，做5返一模一樣Q_Q

著黑衫比白衫逗
著白衫比差佬逗
著差佬衫比黑衫逗

無架喇

唔好講咁多 9月2日再黎三罷

有差佬衫著仲洗乜著黑白衫

真悲哀Q_Q

我有諗過打去差館叫佢派個cid陪我買餸

本地人應該好少會郁手
係班傻鳩坐鳩鐵落黎果班難講d

唔係鳩鐵落嚟，係關口有度隨意門
出入冇紀錄

上個星期d人咪本地人囉